政府個四電一腦回收計畫，包唔包括何鴻燊？

洗唔洗call定回收商回收？

機械人太複雜唔做住